催淚彈應該正名為催淚性神經毒氣

如：警方施放催淚性神經毒氣

總共施放800枚催淚性神經毒氣

無錯，字眼都要升級
既然筆都可以變槍有咩唔得

推

布袋彈=大口徑殺人彈
橡膠子彈=準實彈

係

催淚化武

警棍=鐵棍
Pepper spray=灼熱刺激性噴劑

催淚性神經毒氣正式名稱嚟

直接話過期有山埃毒震撼d

灼傷皮膚噴劑仲好

警方於民居附近大規模施放神經毒氣

要被啲人知有害

要以正視聽 唔好等啲人以為催淚彈冇害

前線以後喊有毒氣。

海棉彈先係大口徑

海棉彈=超大口徑殺人彈

OK?

海綿彈跟本係大口徑橡膠子彈

ok

打少左催淚性三隻字

海綿榴彈 ok?

唔係神經毒氣，但催淚毒氣應該岩
海綿彈可以譯做係40毫米橡膠榴彈

岩 推 大推
成日用咩海綿彈 綿你老母 呃9人

可能我搞錯

查返應該叫催淚性毒氣 正式名嚟

要強調係毒氣 對身體有害

更正

正式名稱應為CS催淚性毒氣

一定要有返個"彈"字

留意到呢幾日 CCTVB 已經唔講"發射催淚彈"，改左口叫 "施放催淚煙"，想淡化 開槍射彈 呢件事

麻煩幫一幫推

懇請航空業業界發動罷工

用毒氣先表達到個嚴重性

或者叫 發射催淚性毒氣彈

係，係民間記者會就用民定既名稱，唔可以再比政權輕輕帶過足以殺人既武器。

警方發射催淚性毒氣彈？

CS催淚性毒氣 係正式名稱 亦係一種化武

布袋彈 = 鉛袋彈
簡稱 鉛彈

含有山埃成份的催淚性神經毒氣

推
佢地就可以觀星筆 都變鐳射槍
叫海綿彈 橡膠子彈 警棍又加料 又放過期毒氣 就叫最低武力
真係得啖笑

[請文宣組 / 攬炒團隊推上國際] Hong Kong has already become China

請文宣組 / 攬炒團隊把香港政府及執法機關已犯下的12宗罪及香港的現況公諸於世，要求國際社會對香港實施以下三大措施：
1. 世界各國政府向香港發出外遊警示
2. 國際企業從香港全面撤資
3. 世界各國現行向中國實施的經濟及軍事等制裁，全需把香港納入範圍以内

同意
過期果堆好毒架

撐

Push

[綜合討論] 目前運動出現嘅問題以至未來方向

幫幫手推下

的確，無食過催淚彈嘅人，或者無乜睇近排示威活動嘅人，真係會以為催淚彈淨係"催淚"。但其實對眼, 皮膚, 呼吸道, 神經系統都好大破壞。
推!!!!

其實唔係氣,係霧
aerosol 煙霧來

唔過期都會被身體轉化成山埃

氣熔膠

push

——————-8月9號至8月11號 和你飛 機場見—————-—我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

不要說：「警方」

試著說：「身穿警服的武裝份子」

不要說：「施放」

試著說：「發射」

全句改寫：「身穿警服的武裝份子總共發射800枚催淚性神經毒氣
」

啲人寫TG，
係降低咗tear gas嘅對生物嘅毒性
要响FB經常性發佈啲核突圖
等啲人正視神經毒氣對人體嘅破壞力
例如警察响住宅區發放
毒氣飄散去附近嘅菜市場散唔走
啲阿婆大媽買返啲菜呀肉呀
煮完又食落肚，遲早生癌

啱

文宣抗爭 要有話語權開始

海綿彈=強化橡膠榴彈砲

Agger
啲人成日以為催淚好小事

催淚性神經毒氣

勇武抗爭。以武制暴
光復香港。時代革命

叻仔。

山埃彈

PUSH

係化武 非生化

推，正名

push